一人一個叫食野最小家既經驗

我見過有人係又一城吉野家食早餐

竟然夠擔咁叫
個小家食客 : 細牛飯 多飯多汁, 凍檸荼少冰, 少D冰阿,上次叫少冰都比好多冰...
收銀阿姐 : 哦, 咁你一係走冰..
個小家食客 : 咁又唔好,總之少D冰啦...阿,記得牛飯要多飯多汁阿,記得..
收銀阿姐 : 對住個咪..細牛,多飯多汁..

依個餐加埋杯野飲都係$24, 洗唔洗咁撚少家呀
咁撚肚餓叫兩個細牛

屌,唔關加3蚊凍飲事...

識唔識中文架!

你離題!

一齊食飯
一碟野十粒 50蚊
朋友話食左兩粒 俾10蚊

樓主戇鳩鳩

多謝

樓主要即場開條小家陷家剷波